羅志祥回首2020 半夜悲吐心境「活成了自己討厭的樣子」

3月羅志祥遭爆出與交往9年的周揚青分手，4月份就更被爆料赴宜蘭參加泳池趴，形象重創演藝事業停擺。沉寂幾個月後，近來羅志祥動作頻頻拼復出，豈料又再遭爆於住家違建加蓋泳池、加上疑似助理殺傷力極強的對話流出，他今（26日）凌晨突曝光自己這一年來的感想，並對自己信心喊話：「不需要逃避，真實的面對自己，我相信，我們都可以的。」

羅志祥今天凌晨突然在IG上發文感慨寫道：「2020經歷過悲傷挫折、難過失落，又或者是快樂喜悅，在年末倒數中都將成為過去了。」對於這一年來經歷過諸多惹議事件，他則懺悔地說：「這一年當中的每一天，都在經歷著很多不同的事情。開始發現有時候人會在不知不覺中，活成了自己討厭的樣子。其實這也是成長的一部分，不需要逃避，真實的面對自己！我相信，我們都可以的。」

信主既人搵佢帶你見耶穌就岩

范范叫完春
到小豬
之後到邊個